# api_daoly

Importer fichier sql pour avoir la base de données nommée 'api_daily'

ressources sont accessibles sur postman 

exemple de chemin pour accéder aux ressources : http://localhost:8888/POO/dailymotion/Api/playlist/read.php

